《罷免韓國瑜30行動》正式啟動 2大超商輸入代碼就能拿到罷免連署書

《罷韓30行動》正式啟動 2大超商就搞定

《罷韓30行動》正式啟動，兩大超商輸入代碼就能拿到罷免連署書。（記者黃佳琳翻攝）

「Wecare高雄」號召高雄市民，一起加入罷免高雄市長韓國瑜的行列，為了方便參與的市民能用最便捷的方式取得罷免書，「Wecare高雄」團隊向統一和全家2大超商申請雲端列印代碼，民眾只要到超商使用機台，就可列印到罷免書，填妥後寄到指定郵政信箱，即可完成連署罷免。

「Wecare高雄」團隊指出，7-11的雲端列印代碼為「6805614040」、全家雲端列印代碼為「9225945868」，兩家超商的代碼至6月30日上午11點前有效，若太多機台同時使用同一代碼，機台可能會讀不出檔案，建議過陣子再試，團隊也會持續更新代碼。

民眾列印完罷免書後，可根據書面背面的教學，折三折後用 膠帶封口（多份可單面列印，裝在同一信封），然後購買郵票貼好郵票，找到郵筒或郵局寄出。（平信8元，現時15元），量連署請裝於同一信封，寄送至「80088新興郵局第72號信箱 《罷韓30行動》收」。

罷免林鄭30行動